其實有無溝道可以舉報D藍到黑既人送仔女去外國讀書, 識個消防員成日屌美英民主自由垃圾, 但個女就英國讀書

身邊共同識佢既人都想舉報佢
知佢係舊公務員
個女中學已經拎香港資助去英國讀書, 家下已經大學3年,重話想留係英國做公民

比人抽水個女係英國做咩唔返中國讀就DELETE人留言

wow

最憎呢啲身體卻很誠實嘅廢老

牠十成十收咗英國佬錢做間諜

但又吹佢地唔脹